Apple Music Delay

有冇人近排播歌要等成半分鐘先播到？
屌你老母 垃圾apple music有delay

係咪你個airpods有問題

應該唔係 我用其他野播歌都有delay

Pish